覺唔覺所有係鏡頭喊既官員都係駁同情

覺唔覺所有係鏡頭面前喊既官員都係駁同情

例如
林病
陳笑恥
陳茂波罩
許志安

女人用眼淚攻勢就可能有用

男人老狗公開場合喊乜鳩

都係垃圾
比佢地管治既香港人更加想喊

香港人本身有無同情心我唔清楚
不過就係港共同黑警教我地唔好心軟
睇下身邊幾多個人而家係支持黑警死全家 禍必及妻兒就明白

有d事唔係打壓左 聽唔到
就可以當無發生過
有d傷痕係會一點一點刻係香港人既血入面